俄羅斯旅行問題

小弟想問莫斯科去哥尼斯堡坐廉航係咪冇咩特別文件準備？同如果我想哥尼斯堡去華沙or柏林係咪冇直接交通去到

普通內陸機坐法。

去華沙有巴士，但未必日日有。

夏季可能好啲，連飛機，火車都有，我就冇資料，我去兩次都係四月去。

準備把槍旁身

Rich

去睇下個度係咪好似六點半新聞所講係一個邪惡國家

巴士係似以色列個d咁有哂時間，不過幾個鐘一班個d？火車都有？

一日得一班，仲要唔係日日有

Ecolines 有得 book

火車聽過話有，我就冇查過。

依家 LOT 同華沙有機飛。

意大利西班牙治安差唔多
巴黎黑鬼區夜晚仲恐怖

加里寧格勒去華沙每日有一班Ecolines大概18歐，火車只係去到波蘭的Gdansk